叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(214) 日環食之我愛凱比

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

[member]#1001請開post：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

Nplm

Nplm 我也愛凱比

Nplm

愛死凱比

nplm 大家愛凱比 我愛大家

nplm恭喜凱比上置頂

nplm 我愛五堅

nplm

nplm
凱比

我愛凱比

笑死啱啱研究凱比同學原來係舊版嚟
九叔買舊版都唔買新版Kebbi Air

新版係咪會out budget

星期日都推得爆po

都係俾小朋友玩
是旦啦

好似貴幾千蚊台幣
懷疑九叔因為凱比同學有貓耳仔所以買
明明新版都有都唔買

懷疑遲啲會變六堅情
九澤賴大三+凱比

請問新版有咩唔同

送比澤仔啦
佢咁鐘意

輕啲，電量多啲，細粒啲
咩都升級下

連登首席凱比打手
打手，拉

即係都係無L用

因為仲未有掃地功能

你真係凱比fans
ks新一代吸引勁多喎，重可以自訂對話內容，我都想要

九叔自己拎返去學英文啦

但係好fun wo

你快啲預購而家有平

個預購過左啦

這些機會
都係留比九叔

買嚟玩下

羊毛已經賣光，冇錢

賣羊腩

而家好賣呀

Nplmkebbi

Nplm 我都愛凱比
好眼瞓

話說屋企今日整體羊腩煲

琴晚台南個show直頭係五堅情mini concert

好想去
仲要啲音響都幾得

我哋一定去唔到

好high

同埋澤仔狀態好好

今晚12:00澤仔隻碟數位發行 應該有兩首新歌聽? 好期待
然後聽晚就有MV

係呀兩首 勁期待

今晚又要狂loop

正
你哋有無預購專輯

當然有

希望有一隻係快歌

飯隨愛人

為咗一個凱比，要去到幾盡

我都有

有+1
唔知預購小卡咩樣呢

讀讀係咪韓綜FANS

有追runningman

個名仲唔係 我獨自生活 演變出嚟

係啊 讀字係想叫自己努力讀書

唔知有幾多款小卡，有啲後悔冇預購多幾隻

原來係小賴叫雨姨縮小範圍
佢即刻get做縮細個price range

我以為估緊買禮物

呼姨小忍戴好啲個口罩啦

想食

事隔九個幾月再重回頻道初心

密室逃脫好睇D
講公仔有唔少集數較悶

密室有澤仔個集好好睇

嗰集幾好笑

個集有澤呼

有進擊的阿采仆街

就係因為咁鐘意咗阿采

阿采勁搏, 一嘢飛身落水用腳夾舊嘢

個陣未識阿采
諗緊點解會有個女仔跟住澤仔

哩個係幾時錄架大三角直播前定後

條片話係12月6號
佢大三角直播個時都超順口

果集叫龍龍真係好得人驚
我都唔敢叫澤澤/九九
（采子語：好噁爛的情侶）

仲要教返晉仔: 他叫龍龍啊
知你知啦
到底豪豪有幾鐘意個龍字
我管你們家裏怎麼叫哩

真係啊

上次 H 演唱會三個同台真係好感動
仲有 E 自己個 show 公開生 B 片段
見到 S and H 都陪伴左右
三個人所有生活大小事都一齊見證
真係好難得咁好感情

今晚愚百係咪桌遊、狼來了同本來星期五有既娛樂大事回顧？

佢喺咁多人面前都叫得出口真係

係

真啊...咁多年真係一齊經歷左好多野
嗰陣睇17個mv同埋十七音樂會時都好感動
Ella生B嗰段片我喊到傻

早晨

晚安

雖然係因為下面嗰行係五堅孫生企埋去會好怪
但都好想屌下佢憑乜企C位

張相

見到後面嗰排嗰4個+大大真係好想死

其實我覺得佢著到成個侍應咁

諗起以辰之前被人串，一班狼人殺高玩包圍低玩

其實唔使投都應該係零九贏呢個投票

佢仲以為自己著到好型咁
搵佢做狼王負責派牌算啦

又幾似
或者澳門賭場荷官

依家係一班低玩包圍高玩

我都覺似荷官 不如佢轉做派牌嗰個算

唔想再見到爆水玩家 我要激烈嘅邏輯碰撞

硬係覺得張poster 好唔順眼 好似夜總會咁

亞視style

亞視味

真係幾似

賴丫個樣

賴啲頭髮同斯亞條裙好似融為一體咁

【娛樂百分百】2021.01.01《2020年度成績》黃偉晉、陳零九│大咖明星攏底加 叮咚五堅情濕身戲水最經典 芥末之亂意外引發間接接吻?
19:00 首播

【娛樂百分百】2021.01.01《2020年度新聞》黃偉晉、陳零九│回顧黑暗年的娛樂大事件 演唱會超強卡司牽手重磅嘉賓 盤點典禮三金亮點
19:30 首播

【娛樂百分百】2021.01.04《凹嗚狼來了》黃偉晉、邱鋒澤│賴晏駒、潘君侖、楊士弘、雨婷、篠崎泫、徐謀俊
21:30 首播

點解又楊士弘

不過，邱村長

自然現象陳零九

【娛樂百分百】2021.01.04《桌遊研究社-阿瓦隆》黃偉晉、陳零九│賴晏駒、連晨翔、荳荳、陳敬宣
21:00 首播

幾時加新角色
唔係剩係梅林

邱村長最正

嗰次真係笑左

扮尖叫雞

佢真係好鳩

我本身以為舉v字嘅係荳荳，睇真啲先發現係孫生

佢好似得嗰次做先知我覺得又係村長又係先知最難

這村長來亂的
其實佢真係無錯

9up呢家嘢真係冇人比得上佢

一本正經咁鳩up

係
好似仲要俾人問自己係咪先知

真係又村長又先知好難
好難提水

其實佢覺唔覺得自己9up緊

佢諗到扮隻雞都好好笑

呢個總冠投票咁特別既
究竟點解會有人投孫生同斯亞

佢果啲係天然呆 係唔知自己鳩

賠率高

大大高票過南瓜蟑螂姐姐同卜心都奇怪

呢個變咗只係人氣王既延續版咁

頂好㷫
佢個柒頭憑乜嘢啊

原來娛百都知28cafe最好睇係大三角jam歌

九叔落水真係次次睇都咁好笑
仲要睇澤仔係後面完成任務

好記得我齋睇預告都笑到碌左落地
睇正片嗰陣時候比屋企人鬧我細聲啲 有冇笑得咁誇張

邊個跌都無笑得咁勁
九叔跌真係笑死

好失禮 一個咁冷靜 咁要面嘅人
無啦啦 噗一聲 跌咗落水

九叔 你在幹嘛

我覺得畫得幾有漫畫風

龍女變吉祥物

小龍

大三角真係好正

有一下淆左係呼姨

你係咪痴線

你喺大家眼中就係個咁嘅人

你係金水
鳥鳥唔會鞭你一個星期

Shipship 係金水
丸丸唔會鞭你一個星期

龍女Po呢張好唔似佢 其實幾襯

我就嚟要站鋒采啦

鋒采都好

咩事 2021年勤力到日日update ig

鋒采我可以

淨係呢排成日repost fans啲野已經好唔似佢

係咪搵咗專人管理

係好事嚟

今晚桌遊？

Yes 阿瓦隆 同 狼來了

桌遊同狼來了

@因因 開心死你未

荷蘭妹 捉到你啦
成日留完名就唔見左

如果合唱就

阿信唔知點解好似P上去

佢唔係好高大嘅咩
點解呢一幅九叔高佢咁多雖然我知佢屈咗隻腳

米8多啲啲

九點啦

因為p很大p到咁瘦

首播gogogo
第一次同大家睇首播

上水睇桌遊啦

咁同九叔一樣高 唔知呢一幅佢做咩屈低咗個人勁好笑

敬宣好慘，俾人陰

我開心到癲左
勁感動啊啊啊啊啊
澤仔個樣勁似啲毒毒小迷弟好好笑

敬宣

唔記得咗添

漂亮敬宣

玩鳩敬宣好笑

陳敬宣真的很漂亮

屌敬宣做壞人
大鑊

有做功課上網睇
估唔到咼

唔知澤仔識幾多首

九叔要carry

辛苦唒

天眼荳?!

荳姐

全中

荳姐jm9

咩事咩事

佢全部合照都P到咁 呢個係專業P圖分身[s]

梅林反邏輯？

我有出現
雖然少

Agger p到又白又瘦

荳荳咁明顯？

係咪可以直接刺了

小九又出嚟

我覺得係

荳姐唔識玩依隻game

磨擦聲佢jm9

唔會咁柒卦

比大拇指有摩擦聲

係咪得梅林？

做咩事

ys

記得佢之前直播唱過後來的我們同溫柔
喺節目唱過派對動物
仲有YT有cover過黑暗騎士

九叔真係發嬲

真走心

九叔走心

完全同真人唔同樣

走心九

今日荳姐唔知點解好煩鳩

p很大

我荳真係好易閪面

09玩呢招

有邊日唔煩鳩

真人勁水腫

平時都唔覺

我覺得5個都好似p上去

玩GAME再叻都係八婆

係肥

今日特別閪

狼殺絕對發言咪感覺好少少

九叔對住我荳個樣好燥

好肯定佢今晚俾人鬧爆

零九如果直接出失敗
=直接保荳荳好人=任佢帶風向

屌荳姐做梅林真係好on9

荳姐做梅林仲衰過三刀

09好勁

閪荳好煩

開sem 無得準時追
睇完又會同你哋有時差
好快要開返個時差小隊

係咪壞人冇默契

真喇知會失敗啦屌

閪到

之前有一次有默契
唔記得邊個

荳姐今日講野長期高八度 好嘈

九叔燥底了

閪荳衝鋒到咁嘅

點解咁都無好人覺得豆豆係梅

好似街市

09同荳囉

真嬲9

賴桑

好似上星期咁都無人信賴桑

睇到我都嬲

閪荳好嘈

笑死
賴桑, 你藏這麼久

我都未睇，要加入時差小隊

敬宣呢招咁高?!

敬萱玩得好衝

可能亂嚟？

敬宣mvp

我想讚下佢

好肯定今日俾人鬧到pk

晉賴又決裂

真嘈交

晉賴

呢嘢投圈圈做髒偉堅勁

晉賴嘈交笑死

佢真係唔識㗎wo

09呢招都勁
比閪荳
閪荳啱就揾到梅林

小賴嬲鳩

呢個game好易走心

omg

大大

我荳

OMG

大大梅林

竟然偉晉

Cls 竟然係大大

呢度真係連登

我荳勁撚到

咩都燈到

主要都係輸在壞人冇默契

大大 本命牌

通靈咁

登到呢

估唔到 其實壞人已經玩得唔錯

個round應該敬宣出失敗

好勁, 但聽完成集佢D高八度巴渣講嘢好想打柒佢

最衰第三輪兩個出晒成功

大大最識就係隱

抿牌同場外之鬼

敬宣差啲收大大皮

狼來了已經開始左

公佈咗我都仲係覺得佢係梅林

梅林隱到咁都贏到

應該係 因為第二round 09出成功
咁樣敬宣應該係出失敗嗰個

隱到差啲輸

追緊了

聽到摩擦聲

冇派西真係難玩啲

所以 係咪真係聽到

係
我仲係度諗緊點解佢同小賴咁暈

雨婷問太難

唔撚係呀 點樣有磨擦聲

差啲重現自然現象

澤仔做咩事

佢無見識過傳奇個集
小賴即刻驚出事笑死

Load 勁耐

加鹽加醋

忠紋唔好

鋒澤翻譯機

雨婷個髮型

澤仔係狼？

阿采星期三又直播喇

不過我係反指標

開始有伏味

應該係唔明多過專登

8點咁早

邊集

好難呀 完全無頭緒

村長唔醒真係好得意

雨姨

點估啊大佬

一啲頭緒都無

完全冇頭緒

咁Q難

啲人話浴缸 好似有啲似

笑死
馬桶

我估凱比同學

會同一隻色咩

馬桶洗臉？

又話屋企唔一定有

唔係多數白色？

咩都可以係凱比

上次都係
唔知係咪要有bigo工作人員support所以要早啲，澤仔嗰次都係咁早同埋好似聽到柏良哥話有咩問題可以問bigo咁

真係浴缸

小賴勁

臉同下半身
浴缸

點解上半身又唔用得

小7同MASHA 爆狼到

鳥鳥係凱比頭號粉絲

勁

小7

雨姨又輸

不過俾小7搵到先知

連輸2集

今次唔使飲苦茶

兩大黑洞同隊
贏嘅機會係零

好似淨係問咗係咪用喺頭
之後講講吓變咗係用喺下半身？

狼來了好睇在澤仔成頭問號嘅樣

又係攞正牌一本正經9up嘅時間

重點知咗答案再睇
發現晉賴解讀澤仔好勁

偉晉做梅林真係隱到完全唔帶風向

想講澤仔啲中文真係好差

本命牌

小7第一次上
希望佢會再上多啲

睇完先追POST 前面反哂船
我荳實力咁高..邊會直接賣哂視角

我反晒艇啊

我荳同小7今日大展身手
嘩屌我都以為我荳係先知 原來佢真係勁撚勁

千算萬算都算唔到大大係梅林

好想跟荳荳學睇抿牌同卦象

真係好癲
點都以為一係閪荳一係小賴

我荳娛百第一女高玩
追返post原來集體炒車

閂視角總有佢理由

Board game之鬼..陣營遊戲之后

除咗跟09 學嘢
我以後仲要好好跟我荳學
佢係咪無job日日玩阿瓦隆

前面反咗艇
同荳姐say sorry

靠荳carry
唔係輸硬

唔否認佢嘅實力

但係態度依然閪到令人好燥

我認

梅林隱到失左蹤

啱啱把聲

Sorry我荳

但佢真係好嘈

佢頭先同丫頭有得比
勁撚嘈

係咪見有好人代佢跳
佢就直接功成身退

岩岩睇完2個節目

咁偉晉都好離譜下
佢知道牙荳踩中哂，後面仲要做左明好人
都唔試下將牙荳個風向帶返出黎

未睇講到咁誇張
丫頭把聲係異次元喎

仲有個手指公摩擦究竟係乜事

我冇炒車

應該怕俾人刺中

問米fd

壞人攞3 round
梅林連被刺嘅機會都冇

究竟佢點睇得出09係壞人
因為倒鈎？
手指公摩擦完全明屈 笑死我
我荳真係好鐘意用場外屈人
其他玩家做狼嗰陣都可以模仿吓

佢完全唔帶方向好人真係靠估

如果認定咗佢係梅林再睇呢集嘅話 一定好躁

佢洗唔洗驚成咁
個任務幾乎俾人ban左5次
其他好人隨時派錯

佢根本就只想隱.冇諗點比好人知咩邊啲好人..

第3round 壞人真係失策

我承認我啱啱係用呢個心態睇
Sorry 先

怕兩個出失敗就gg

有荳姐把聲都好燥

不過佢把聲唔係都真燥
同09一齊走心

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(215) 日環食之凱比愛我

敬宣出過失敗
九叔出成功
正常應該當九叔打隱 敬宣衝鋒

好似上集九叔＋荳咁

我個情緒真係跟住九叔咁樣走咗心

兩個都諗住對方會出失敗

諗起大大話嗰round無可能會出失敗 所以荳荳同晨翔係壞人

五迷

睇到懷疑晉仔係咪根本唔記得邊個係狼

找我嗎？

我係九澤黨架

又集體炒車

唔係啊
我係九澤黨架
因為五堅鍾意呢兩個
同埋鍾意班女仔吖嘛

炒晒車

死啦 咁係邊個
係咪讀讀？

希望無記錯
係中意凱希？

係活活啊
又叫人毒毒

今日第二次嗌錯人個名

我錯

你地有冇玩過矮人掘金，好唔好玩
諗緊買唔買嚟玩吓

一般

入門嘅Boardgame囉
輕鬆同frd玩吓都ok

你可以睇下九澤玩

我見好多評價講到桌遊入坑必玩咁

呢隻又真係一定要識玩嘅

我有睇個次呀，但覺得好似普普通通

都ok既唔燒腦囉

yes
凱希同語噥

等我繼續追 post
頭先驚追完爆所以覆咗先

矮人掘金
種豆
卡坦島
呢D最入門

再上少少
我建議玩
Citadels
以前成日同FRD玩通宵
我覺得好好玩

無個識玩

冇鬼用

因為睇過九澤玩 淨係識得玩矮人

mark低先
唔該莊莊

啲fd唔中意玩都無計

+1
淨係識啲小學雞board game
cluedo係中學最常玩

我玩開uno同dixit個啲

有冇人玩過hilter

uno flip好好玩
dixit我唔鍾意

丸丸今日瘋狂錯字笑死我

今日個腦有啲問題 要去驗一驗

uno flip真係好正

無所謂啦，幸幸同醉醉都 ok la
不過睇吓大家鍾意邊個名多 D la

幸幸aka 醉醉

以前覺得uno好悶
uno flip令我重新愛上呢個遊戲

終於追完 20 幾頁 post
我未睇桌遊但係見大家講好精彩咁
陣間睇翻先

頭先剩係睇咗狼來了同兩集回顧 2020
但係鋒澤做村長真係好搞笑
答問題完全會搞到錯方向
五堅回顧睇幾次都係笑死
其他娛樂圈大事回顧都好正

mark 低玩下先
最近我啲frd 已沉醉狼殺

不過好似幸幸好聽 D
但係可能遲 D 改名

有

日環食就嚟上架啦

我都覺 早排同frd玩完被人罰到狂抽卡

我同啲fd係會鬥智
睇定啲人有咩先反牌

嗰陣時中學大班人lunchtime 玩
好正
依家諗返起 有啲似阿瓦隆

回顧無問米事件
差評

我啲frd話要背人地有咩牌

改完都係叫你幸幸
好似莊莊咁

其實係

真係要用腦記

舖路回歸

不醉不會 諗起hebe首歌

記得嗰陣時候都玩到鬧晒交

我睇下人地有咩特別牌算 太多人玩背唔曬